咁宜加姐係點？

仲有無人記得9點到呢樣野？

7.21號 9點見 和理非們 3點見

7.21見

我無野講

推